  *jannis Pop. nachhaken: Was wurde bereits bzgl. Strahldynamik an CLIC-Wigglern durchgerechnet

	p_central wird uebergeben
\abs{p}
aus abgestrahlter leistung ermittelbar
-> abbremsung/dynamik 

	p_x *(oder doch falten) abstrahlfunktion = verteilung des impulsverlustes an einem Ort => beatron-schwingung


---
isr hat synchr. radiation
ansonsten haben auch synch.: mult, kicker, ksext, koct, ksbend, kquad, HVCOR, nibend, csbend, matter, 

synch_rad fuer klass. synch. rad
lerad fuer synchr. rad. comp


---
  * IDs ersetzen freie Strecken, also muss ich sie auch im lte ersetzen, 
	  das kann man ja auch im ele-file veranlassen &replace_elements

Igors-Diplomarbeit nachhaken2!

gnuplot-Bug: gnuplot -e " plot sin(x); # Comments don't work and mess up everything; # Even further lines"

Sebastian Marschings Dipl. Theses noch mal lesen

https://github.com/josephwright/siunitx Bug filen: ~/misc/siunitxbug.tex -> fixed

Wie heißen driving terms auf deutsch? führende terme? fahrende terme?

in LaTeX gitinfo mit git log -- file > gitHeadInfo.gin für jede TeX-Datei erstellen (git-hooks)  und auslesen (TeX!)

Mail an CAS'09 Beamdynamics Autor und Editor von S. 323 wg k<0-Issue (siehe auch roadmaps.txt(2014-02-26, kommentar im PDF und git-commit-log), wille hat die chroma anders (ohne - definiert), aber auch ein negativ definiertes k für hor. fok. (Hillsche DGL anders aufgestellt?)

---
duden.de: Error 503 Service Unavailable
Service Unavailable
Guru Meditation:
XID: 1611547887
Varnish cache server
---

git reset --hard HEAD~1 # letzten commit rückgängig machen
git ls-files --others # nicht getrackte dateien zeigen
git branch --contains sha1 # listet branches, die den commit mit sha1 enthalten (also alle noch lebenden kinder) 
git cherry-pick


-- 
dictionary website+app, die die begriffe immer anders darstellt, um den lerneffekt wie beim herkömmlichen dict. zu haben. Recherchieren ob jemand bereits eine Studie zu dieser Idee gemacht hat.
